禍不及妻兒?

搞屋企人同戰時炸平民區無分別

收皮啦，2014年雨革放催淚彈落first aid 站中，今日?

無一個係無辜，受良心責備咪辭職囉

發夢前見到有幾個警察居然企定定，唔跟大隊屠新手，係咪見到全部係學生唔忍心呢?

係就快d辭職，唔好連累全家，要斷六親

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

突破心理防線